export const data = [
  {
    question: "Cual es el pais con mayor superficie en América Latina?",
    choices: ["Argentina", "Brasil", "Colombia", "Chile"],
    answer: "Brasil",
    },
    {
    question: "Cual es el pais con mayor población en América Latina?",
    choices: ["México", "Colombia", "Argentina", "Brasil"],
    answer: "Brasil",
    },
    {
    question: "En que pais se encuentra la ciudad de La Habana?",
    choices: ["Cuba", "Puerto Rico", "República Dominicana", "Jamaica"],
    answer: "Cuba",
    },
    {
    question: "Cual es el idioma oficial en Argentina?",
    choices: ["Español", "Portugués", "Inglés", "Italiano"],
    answer: "Español",
    },
    {
    question: "En que pais se encuentra la ciudad de Machu Picchu?",
    choices: ["Perú", "Ecuador", "Colombia", "Bolivia"],
    answer: "Perú",
    },
    {
      question: "que pais es conciderado el Rey de la coca?",
      choices: ["colombia", "colombia", "colombia", "colombia"],
      answer: "colombia",
      },
      {
      question: "Cual es el pais con mayor tasa de desempleo en América Latina?",
      choices: ["Venezuela", "Argentina", "Brasil", "Colombia"],
      answer: "Venezuela",
      },
      {
      question: "En qué país se encuentra la Bolsa de Comercio más grande de América Latina?",
      choices: ["México", "Argentina", "Brasil", "Chile"],
      answer: "Brazil",
      },
      {
      question: "Cual es el pais con mayor exportación de petróleo en América Latina?",
      choices: ["Venezuela", "Colombia", "Brasil", "Ecuador"],
      answer: "Venezuela",
      },
      {
      question: "Cual es el pais con mayor inversión extranjera directa en América Latina?",
      choices: ["México", "Brasil", "Chile", "Colombia"],
      answer: "Brasil",
      }
  ];